聯發科：絕對沒有協助華為採購晶片 《加拿大兩電訊巨頭：放棄華爲

聯發科技聲明稿

有關於近日日本經濟新聞及其他引用轉述之數家媒體報導，有關華為規避制裁擬透過聯發科採購台積電晶片之相關新聞，本公司除了在證券交易所發布重大訊息嚴正駁斥之外，並鄭重聲明絕無違反或規避相關法律之情事，該錯誤報導已嚴重影響本公司信譽，已要求相關媒體更正。本公司一向遵循相關全球貿易法令規定，同時本公司手機產品均為標準品，並無任何為特定客戶特製之情事。

加拿大兩電訊巨頭放棄華爲 與愛立信和諾基亞合作建5G網絡

中美角力升級，美國發出新禁令封殺華為之際，加拿大最大的兩家通信公司周二宣布，與瑞典愛立信（Ericsson）和芬蘭諾基亞（Nokia）合作搭建5G通信網絡，拒絕讓中國的華爲參與該項目。

厲害了我的為

依家全世界所有高科技公司一俾傳媒話同華為有關係 就嚇到瀨屎咁仆住去割蓆澄清

Push

MTK台灣嚟
梗係即刻割啦
賺嗰少少錢搞到俾人杯葛咪仆街

Bell同Telus跟住Rogers齊齊用Ericsson

又割

雖然都係垃圾野
不過我鍾意

華為算唔算變左神檯貓屎?

古思堯.gif

聯發科:企撚開D啦屌你老母

唔澄清準備身後事啦

支為準備執笠啦

基站又冇得做, 電話又搞唔掂

估唔到美國佬真係咁強大

雖然MTK好廢
不過支持

邊有得唔割，依家仲同華為有關係真係唔撚洗用美國野

華為恐成最大贏家

華為同林鄭一樣有臭味

屌米、oppo

MTK冇咗支那生意好大鑊喎

以前支那山寨機靠晒MTK㗎

不忍直視

都係，專做次一級手機供應商

賣電話殼囉

nokia

習特拉赤納粹帝國

兩次沙士教訓
希特拉納粹黨世界大戰
大國仲未醒

華為係MTK最大客咁濟喎

蓮花科割蓆

其實華為可以轉型
專門生產iPhone手機殼

搞香港輸左成間屎為

德國三大電信商之一Telefonica Deutschland周二(2日)公布，將採用瑞典愛立信設備在德國建立其核心5G流動網絡，指該決定將保障5G安全。

當地三大電信商正從其網絡核心移走中國電訊設備商華為的設備，但在較不敏感的外圍網絡仍依賴華為。(da/)

渣ga

華為又可以回復到當年抄思科堆產品， 手炒到連說明書都用對家果本

中國本來就臭朵

而軟啲人見到屎為都係咁

贏左訂單, 輸左間廠

正!

香港出事前已經搞緊lo wo

外圍網絡4G？

美國搞，但其他冇跟機

推

支持加拿大

小粉紅: 華為整戰鬥機好勁

AI飛機杯